［語言學習］求香港法文地方推介

小弟之前係法國文化協會學左岩岩好2年
程度介乎A2 - B1 左右，但停左一年。

而家想學返，但法國文化協會又轉哂制，又要屈我留班兼買過哂新教材，開班時間又唔岩（小弟星期一至五朝九晚六返工，而且都要OT)

但發現香港好少地方有提供方便在職人士/成人既法文course, 就算有都係A101 introduction 級別

跪求推介！！

同求 私補都照殺

私補都得

點解想學

興趣

個答案萬能架啵

情意結，要講有排講。諗清楚之後唔想放棄，想學好。

咁加油啦

但香港邊度有得學
除左法國文化協會之外

我唔知啊 幫你推po only
因為我都想知哈哈

我都想學，你之前學幾錢？

法國文化協會一期30 個鐘 （3 個月左右）3千銀

一堂幾耐？

兩種 - 一係一星期一堂3 粒鐘
一係一星期2 堂1.5 鐘

任何語言去到進階級別就係背生字
洗乜搵人教

Ching 求其上網search 學法文都有啦

大把唔係法國文化協會 1on1, private lesson 啱曬巴打你

好入門level 去法國文化協會有冇伏

富德樓有個叫sabrina yeung會教 可以搵下

我岩岩好卡住中間果個位
背生字 = 強國人學英文方法，識睇識寫但聽同講好廢，仲有濃濃口音而不自知

呢幾間直接whatsapp 問過啦，教法無乜系統性

不過學咗唔用又好快唔記得

Space 定 af 好？

好耐之前係space 上過，而家想學返，大概A2-B1程度

我都係搵私補咋